果粉幾時先醒 ?

果粉幾時先醒 ?

一直沉迷關你撚事 ?
班 on9 果粉高追托撚到電話都成皮一部 !